全球最美時尚設計師竟然是她？連登網友驚呼：美得像幅畫

吹大左

咁靚唔拍AV曬晒

我想扑啊

著名設計師嚟，唔拍AV的
請欣賞她的才華，ok？

美得像幅畫

其實大約要幾錢Q?

有好多連登網友PM我

印象派嘅畫

難怪d av封面咁撚正

咩畫？

呢張相感覺似係畢加索筆下嘅名畫

可以接受呀